狗巴你睇我clipboard做咩

岩岩開，app同iOS都係最新

手機台冇人睇？

係wor,試左真係有

睇下你有無係通訊軟件傳涉嫌危害國家安全既訊息，有既會sd去國安公署

P牌推唔到post，有冇記者朋友

新樓個clubhouse係重點 對我嚟講最緊要有泳池

？？？

sor覆錯post

都要多謝你幫手推post

最近發覺開咗vpn睇唔到時間表
要熄咗佢等一陣至用到

(之後再駁番vpn唔知有冇效...)

巴士有個360行車紀錄儀 好耐